【突發】太子聯合廣場火警 住客恐慌求救

RIP